shazam得到神既速度，咁到底佢快唔快得過flash/superman?

可能佢無錢整勁cg, 但我都想搞清楚
戲就睇唔出佢快

重睇片尾

動畫果到？

神嘅速度即係幾快？

神速

Olympian 既位置係Speed force外面, 所以Mecury既能力應該凌駕Speed force, Olympian既能力係直接Draw forom the source, 勁過speed force.

舊神(希臘神, 歐洲神, 耶神個d)能力由The Source開始打通到The rock of eternity, 中間串過左Speedforce wall 同Limbo
新神(Darksied, high father個d)都冇舊神咁勁可以係The Source度直接拎力量

唔係好睇得明張圖

快得過

張map唔係咁解

小明快D定沙贊快D？

咁解黎聽下

DC D人物好似雜魚設計....雖然係DC fans

張圖只係簡單咁解釋Morrison心入面嘅DC multiverse

中間係由Speedforce Wall圍住嘅52個Universes

Speedforce Wall以外嘅係一啲比較抽象嘅realms，而呢啲Realms係Multiversal存在，例如Apokolips, New Genesis咁，即使有52個Universes都只有一個Apokolips同一個New Genesis，而唔係有52個Apokolips同New Genesis

而Sourcewall包住嘅就係成個DC Multiverse

不過其實張map宜家睇係有矛盾，
例如Dream咁，Sandman入面Dreaming並唔係Multiversal

另外嗰幾支光柱其實冇意思

我仲一直以為閃電俠係最快

神速仲快過佢

閃電俠可以回到過去同跑去未來

唔可以回到過去既一律唔夠神速力快

Olympian既能力係直接Draw forom the source

佢應該睇咗啲線

Speedforce>>>>>>>>all

Olympian呢班old god精蟲
不過n52後係咪又唔晒喇

同埋Mercury係Olympian Gods？唔係Hermes咩？

張圖有Mount Olympus？

Skyland掛